[星期一]伊朗🇮🇷 對 葡萄牙🇵🇹 點睇?

如題，睇返琴晚西班牙對伊朗，西班牙打得好辛苦先至險勝伊朗，而且伊朗嘅主教頭又係嚟自葡萄牙，對葡萄牙打法好熟悉，葡萄牙對摩洛哥，見到葡萄牙打得好hea，雖然雙牙3比3平手，但我個人又覺得伊朗整體比葡萄牙好。

到抵呢場買客好，定係買和好？

精忠報國，養兵千日用在一時

葡萄牙勝 / 和

葡萄牙啦 有c朗

伊朗

伊朗勁到仆街,葡萄牙打返上場表演死鳩緊

下場生死戰就會打返好啲ga la

葡萄牙似會有種睇住黎食既心態，到唔好彩比伊朗入到波至會即刻急返